其實應該要趁而家行動

新年街上咁多亂泊既車
好多都得番一條街罩車線
基本上放小小野已經可以塞住條路
好少人就得
大多數路段又塞塞地
黑警都冇咁快黎到做野
可以遍地開花

On撚9
set RB做乜9呀，林鄭下台定d黑狗會冚家產呀

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線